其實中聯辦如果所有話之前講『中央話』便沒事。

我選主席關你撚事，收聲！